是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊仔rip...

平時講到幾愛羊仔 依家就食到成手油 lamlam脷

你聽我解釋先

今晚出去食咁正

聚寶軒

咁都知 淨係記得頭兩隻字係娶寶

加埋2杯冬0T 200蚊內

啲羊係我殺嘅 唔關羊b事 我暪佢狗肉嚟 佢食咗先知係心愛嘅羊仔

呀b請羊媽食？

愛你

係 拆左利是

而家先拆
我一早使哂了

啱啱喺門口經過

食完羊仔會暖笠笠 羊仔在天之靈會明白佢嘅死係值得 等我繼續割羊先

樓主個樣

乖仔。。